張伯倫是咪第一次晉身歐聯四強賽事？

咩意思

雲加又贏保送張囝入4強

雲加:歐洲超級盃先收你班痢狗皮

8強都係第一次

雲爺爺清走啲垃圾今年咪入4強囉

我地雲爺爺唔賣辣殺

雲爺妙計安天下

講到其他人好似唔係第一次入歐聯四強

高普入過決賽

好快就拎埋第一次歐聯

沙拿唔係

果季入到4強

雲加賣人既結果就係

唔通利物浦今年攞歐聯？

屌

高daddy 唔駛講都知

佢亞軍王黎

領隊版波歷克